「人民有顛覆暴政的自由」

一名示威伯伯中午約12時手持基本法及寫上「人民有顛覆暴政的自由」的白色紙板，在高等法院外高聲抗議「違反基本法」，隨即被警員開咪警告他放下紙牌及出示身份證。

伯伯起初未有理會繼續抗議，開咪的男警一度向他指「你塊牌就快打到我」，女警則要求他「戴好口罩先講」。男警指伯伯的行為「有機會對警察構成危險」，隨即有約10名警員上前增援。伯伯被指在公眾地方行為不檢，他在警員要求時一邊出示身份證仍不忘手持基本法理論。

銀髮手足

呢個叔叔出咗嚟好耐成日見到佢

推

呢位叔叔好似成日舉香港獨立牌

明明有戴口罩

條死黑警都要屈佢冇戴咁

Push

你快D著返條褲，唔好用個閪來襲擊我條J

唉

push